第三者車保 求介紹

墊底費$70000

真係屌撚咗出嚟

年輕是原罪
$70000係General + young?

墊底打多咗個0？
去問下金時

btw 係咪真係普通日本車
點普通法

係

報$6500 墊底$30000

你嗰架咩車 咁貴燕梳

Ching你做邊行？

咁算貴但未到離譜

你呢啲背景GYIU 中哂9萬好正常，拎走IU 應該4-6萬度比較合理